英航機師罷工48小時！真係好暴力阿

香港人
唔好話48小時
Facebook 講下野都會炒人
DLLM

航空業幾時先肯全人一齊罷工？

香港好似冇人係做主機師
頂盡都好似只係First Officer